養兒防老真仆街 唔識教仔咪撚生

細個我次次自己做完功課都比老母改到佢認為啱為止（即係幫我做哂d功課 佢以為幫緊我 其實係害緊我 仲要害我成世）大大力屌我聽老師講既野唔岩（miss明明話個答案係A 佢死都話係C迫我改做C 之後我比miss屌 所以搞到我好辛苦 都唔知聽唔聽老師講野好 又驚比阿媽屌 因為佢好惡)每次老師讚我功課做得好 我都好無奈 結果成個小學好似學唔到d乜嘢 on99咁過左

上到中學就慘 老母話上到中學要我自己黎 因為佢都只係中學畢業 話幫唔到我啦 上英文數學堂跟唔上其他同學 英文完全聽唔明 d老師係放棄左我 同學仔都串我垃圾 不過好彩唔駛留班 不過咁仲慘 d野愈黎愈難 老豆老母淨係怪我唔溫書 覺得因為唔溫書所以成績差 但根本冇個底 點睇都唔明 唔似其他同事仔 望兩眼就通哂 年年考頭幾 日日仲同我打機打到勁夜 我開頭唔明 點解可以差咁遠 之後明哂

maths 個老師串我 成績咁差 仲學人做領袖生 之後我就好嬲 上網搵past paper操 結果中四個年數學科由37分升到86分 之後數學科一直都keep住高分 我真係屌佢老母 但其他科都係差 尤其是係英文 真係好難追

阿哥係乖乖仔 唔識反抗 完全聽哂阿媽講野 結果會考0分 依件事正正反映出阿媽既教育係失敗 更加令到我覺得唔可以聽佢講野

miss predict我dse 中英文都係拎1 可想而知 我起佢地心目中有幾差 咁我又唔想認輸 我就用左半年時間起自修室溫書 半年冇打機 日日放學就上自修室 晚晚食20蚊巨無霸餐 到最後都叫有5科合格 可以報HD/asso 考完dse之後 我開始同老母講發生咩事 我好努力先追返之前既時間 但佢一時話唔覺自己有問題 一時話冇啲咁既事 我真係覺得對住佢好辛苦 最後我自己出黎做左兩年野 儲到個錢再讀埋個degree （佢第一時間反對 因為我讀書就唔會比家用佢）而家搵到份工 每個月比幾千蚊老母 我特別想講既係 中學個陣佢兩老每個月都只係比500蚊我用 我話想要個outdoor 佢地唔肯 比百幾蚊我剪個頭髮都唔肯 而家仲日日要我請佢地食飯 又想我請佢地去旅行 又話要禮物 有冇羞恥心呀？

我啊哥已經頂唔順 搬走左